「突發流出」屌奶星！！支那肺炎有救啦！

流出一：
广东省中医院预防武汉肺炎方

桑 叶15g、
苏 叶15g、
杷 叶15g、
鱼腥草10 g、
千层纸10g、
桔 梗10g、
玄 参15g、
神 曲15g、
葛 根30g、
藿 香10g、
青 蒿10g、
甘 草 6g、

流出二：
@所有人。 各位朋友大家好，请大家及时购买这些中药，煎服可以有效预防本次流行的冠状病毒性肺炎，药方如下：
贯众，桑白皮，麦冬，元参，茯苓，远志，防风，生地，甘草，苍术，厚扑，茵陈，黄芩，桔梗，板蓝根，砂仁各9克，抓好药，多加水泡好后煎好，可以代茶饮用，预防本次的冠状病毒性肺炎！全家人有3剂就够了！🙏🙏🙏愿大家平安健康，福生无量天尊！

唔係用野生果子狸 醫咩

愿大家平安健康，福生无量天尊！🇨🇳🇨🇳

係咪毒藥黎, 毒死左就唔會染到支那肺炎

又係板藍根轉夏桑菊啦

以毒攻毒

飲完可以飛天

燒艾就得

用TG

食隻熊掌咩都好翻哂啦屌

飲百草枯可以補肺

哇。好勁呀，我飲完可以去索菌嘞！

一公升TG +一公升 胡椒

得左

我夠有配方啦
安眠藥一樽 再加支五糧液
飲完包你咩病都無

利申鳩up千祈唔好試

神藥
我有珍藏03年板藍根 拎去炒先

真系唔系三碗水煲埋一碗，拎轉身倒左佢咩？

去警署吸收 d 正氣，乜病工唔驚呀

性交醫病都得

亲 第一个没有喔🇨🇳

魚腥草，葛根，呢兩味醫感冒，重有板藍根(消炎)，但燒山講而家板藍根全部喺啲[北板藍根]，無L用喎

又可以炒高d貨賺一筆

光 609g
復 612g
香 616g
港 701g

三碗水煲埋250ml精華液先有效

根本就係巫醫 (AKA 中醫) 借機呃錢啦

無撚效

佢地真係蠢到見到呢啲post就照執黎飲？出處又冇.. 求其有人加啲有毒山草藥落去再轉發佢地咪陷家剷？

維他奶溝麥精仲有效
唔好話比大陸人知

我地有十四億兜友喺道！

煲白醋都得㗎、DLLM

推呀

唔係飲益力多先有效咩

揸下習大大隻手即刻藥到病除

平安是福🙏🏼

準備乘高鐵出發到廣西過年的陳氏夫婦表示，不相信有疫情發生，亦不會擔心疫情會擴散，他們指網上流言滿天飛，不會胡亂相信不實消息，認為「除非中央電視台報道啦，我就信喇！」經歷過沙士的他們說，有豐富經驗，不用戴口罩也可防疫，還向記者「教路」高鐵站防疫良方，即進食燒艾草及削皮的生蘿蔔，「包咩病毒都唔會有！」

可以去賺d支那人錢

多謝樓主
我琴晚中招病發咳到有血 執左三劑一次過煲哂 今朝即刻好返哂

聽講香港警察身上既陽剛之氣會將病毒驅走
將三萬警力投放係全中國即得救！

條女有肺炎，你真係同佢搞？

萬一有病嘅人真係嚟搵你性交你敢唔敢上
性接觸九成九中硬

唔睇西醫一齊攬住死

祝兩件廢老無命返香港

系你老母呀

死咗都唔知乜事

身體健康左咁又真係冇咁易死嘅。

砒霜5g

牛b死了

我收到果D仲癲啦,話精油治療可除病毒

加密做咩
各位老友記咪信咪買

板藍根呢? 煲醋呢 ?

飲熔岩都可以醫肺炎

正 好人一生平安

咪係 野味最珍貴最補

將雜種同老毛張相燒成灰沖水飲核輻射都唔驚

Red bull 都得

大麻 420 g

一日含包散定含笑半步釘

好人一生平安

怕閪咩...好人一定一生平安

感謝樓主。
中國人就係睇中醫食中藥，千祈唔好睇西醫入醫院呀，唔愛國，勾結外國勢力

因住俾中醫撚咬

一煲糖水+一斤砒霜唔好咩

Ok
等我去武漢吸哂啲菌，
再沖番劑黎飲

食屎就得
好快好, 如果人屎唔得, 可以試下狗屎

一講板男根就諗起呢單嘢

其實香港都唔見得好幾多

見到好多人戴著啲濕鳩空氣淨化頸鏈以為可以唔戴口罩，係咪痴撚線？

索幾野TG能治百病

有限度人傳人, 扑野唔會

好似用孔雀肉煲水飲就得

震驚！快廣傳！

咁似我平時失眠個中醫幫我開d 藥嘅

親 我有獨家秘方
食屎二斤可防百病
唔好話比人知

咁益力多呢？

一個痴 一個癲 打和啦

食北京人心藏可以一世免疫

青乜咁chur呀

早啲睡
做多啲運動
食少啲油炸野
百毒不侵
肺炎都會好

冇一樣係聽過嘅

正字 係

咁似清熱酷啲成份

冇如意膠呀？ 冇用啦

港版益力多可防支那沙士

半斤砒霜算撚數啦屌你老母

病毒 : 就算我有藥醫，on9 係冇藥醫

3碗水煲埋1碗水 之後倒撚左去就得

乜唔係燒艾草食生蘿蔔咩

聽講食蟹加林柿食對抗呢種病特別好

中藥醫到 個陣就唔洗落嚟香港醫啦

煲醋啦屌

笑撚死人咩

乜撚野叫千層紙？

有冇加速主義手足幫佢地手扔番上支那FORUM廣傳開去
等班傻鳩飲完乜防護都唔做中得仲應

更正：索住艾草煙咗飲生蘿蔔板藍根藥

我夠識啦
豬肉 2兩
野山人參 5片
千年零芝孢子 2錢
老薑 5錢
板南根 5錢
花雕 500ml
紅蘿荀 半斤
水 一碗
拎去煲24個鐘
煲成 3 碗
之後加黃大仙香爐灰
倒左佢

食習大大聖肉可以長生不老

鱼腥草
哈哈等腎病

巫師3

溝多一公升藍色水，效果更佳

飲完 又可以繼續食野味

冇晒貨嘅話
食一個大陸人嘅腦可以增加一個月壽命

香港人唔計
食咗會中港毒，七竅流精身亡

手持板藍根有大媽屌既日子

唔用中醫點醫啊?

咩啊 唔係食生白蘿白咩

咦! 呢D未03年既板藍根? 老闆點賣呀?!

666
牛b
skr

遲d 有板藍根有西屌

用果子狸食哂啲竹鼠。win

2020年仲玩緊仙草

博醫堂:

武漢肺炎是病毒型的，所有口罩都不能過滤病毒的，唯有增強自身的免疫系統。

來我處配一D預防平安藥每晚服一次，每劑只需25元/日，可保護自己及家人。

世界卫生组织今天表示，世卫组织驻华办公室获悉中国湖北省武汉市去年12月发现不明原因的病毒性肺炎病例。截至1月3日，当局向世卫组织报告了44例此类肺炎病例，其中重症11例，其余患者生命体征总体稳定。

武汉市卫生健康委员会1月3日发表公告指出，此类病毒性肺炎的临床表现主要为发热，少数病人呼吸困难，多痰，胸片呈双肺浸润性病灶。嚴重可能會引致死亡。

好撚後悔睇左呢啲黃綠醫西

呢條藥方唔夠勁，仲要加啲二噁英、童子尿、阿婆經血，曱甴屎，溝埋嚟沖水飲，一日三煲，有病醫病，冇病強身。

無啦啦又針中醫藥jm9

即刻精神晒

屌

重要資訊 繼續傳開去

甘草能醫百病。

肺病梗係食人血饅頭啦

潮州已有案例，有人飲加多寶醫好武漢廢炎
親！！快搶！！

唔係以毒攻毒咩

益力多

既然強蟈國民全部都能醫百病，強國啲醫院可以執柒晒佢啦，全民食山草藥長命百歲啦，以後有病咪撚死落嚟香港睇醫生、咪撚R香港醫療資源呀屌你老母。

死十萬八萬都好閒啫

取竹鼠、果子狸、果蝠、穿山甲等野生動物之肺部，煲成「百肺湯」，可增補肺部強度，抵抗肺炎？

用天南星五錢、百合一錢半、土醜星麻兩錢、使君子八分、夏枯草一兩，以冬花做藥引，再用文武火反覆互煎！藥到病除呀。

可以升天

流出嚟嗰個一定自己賣中藥，又贏

廣傳，功德無量

真係好有經驗
落地獄嘅經驗

等睇又炒到天價

少左味共產黨人喎
少左毛主席加護無用架

肺部注入雙氧水就得啦, 殺菌, 但要注意用量,頂唔順就要停.

08年珍藏

但係藥方係睇個人嘅體質，藥石亂投咪又係死

一路好走

一劑即時見效，以後包冇病冇痛

愛比病毒強 與病藥割席

咩嚟？

咁複雜，我有條秘方

糖兩茶匙、加啲橙皮

吹大佢

廢中屌公園果啲健身器

醫愛滋都係靠呢劑

肺炎患者,屎尿都有免疫抗體,快L啲去搶嚟食

直接燒艾草啦，能醫百病

買個宇宙最強屌米空氣淨化機，咪乜菌都冇

中醫有9成係呃人

聽人講食生蝙蝠先得喎

野生果子狸血係藥引

注重保暖夠做啦

駛乜咁煩煲醋攪掂啦

中醫攪得點病毒一早就攪點啦。

首先你要買到真貨

讀了這麼多書都可以這麼封建迷信....

Cccccccccccc

桑 叶15g、
苏 叶15g、
杷 叶15g、
鱼腥草10 g、
千层纸10g、
桔 梗10g、
玄 参15g、
神 曲15g、
葛 根30g、
藿 香10g、
青 蒿10g、
甘 草 6g、
煲五個鐘，之後倒入馬桶.........

買定黎炒

飲百草枯啦
以毒攻毒

飲用熔岩可以殺死100%病毒細菌！

唔撚係下話

神曲15g
但丁15g

活塞男事件，或叫藍田屌板男事件，發生於2008年8月6日深夜，一名42歲男子在藍田碧雲道公園內的仰臥起坐鐵板做運動時，懷疑利用鐵板自瀆，其陽具被緊卡在板上的圓孔內，不能自拔而報警求助。

事主被一眾網民恥笑，網民認為事件極其可笑，更為他起了花名「板男根[1]」、「活塞男」、「卡窿一索」及「屌板男」，更因此榮獲「2008年8月之星」。

事件更令活塞男知名於國際，被多間外國媒體報導此事件，除本地硬膠獎項「每月之星」外，他亦榮獲達爾文獎網站的2008年度「榮譽表揚（Honorable Mention）」[2]。

板藍根 能醫百病

板藍根 救國

停留係2003年嘅生蕃智障

人類冇抗體，藥物幫助有限，3月5號之後會有劇變，病毒唔再惡，冇新感染，未死的會痊癒

朋友向華強買大粉64g 就得啦

中藥係用穿山甲麟片磨粉喎…連埋肉做刺身效果更佳

打開窗跳落街咪得囉

正呀 繼續病向淺中醫啦

啲老野對中藥特別情有獨鍾，當靈藥食架

鹽先係最重要

留住先遲啲先高價賣
03年sars都係靠佢渣

on99醫得好我仲洗出黎撈既？

放風出黎炒中藥？

我又寫番張：
蒲荷
大青葉
黃芩
黃連
黃柏
杭菊
夏枯草
各15克，唔包有效。

識食
以毒攻毒

過十味藥好打極有限

唔係話食野味好補？？有無野味療法？

今舖用板藍根買樓無難度!

我試下種返D希望趕得切

唉

Natural Selection

獨門配方

真係有大陸親戚send畀我老母

掂就爽爽維尼唔會出聲

真正秘方：

蝙蝠左腳1隻
活果子狸眼球1對
竹鼠肉5錢
刺蝟頭頂刺5根
蜂蛹 5.2粒
活蝸牛10隻磨粉
狐狸肉1斤

將上述食材洗淨後生吃便可，能醫百病。

生食果子狸就醫返好

要一碗水煲成三碗水

會病因為虛，一定要食貓狗竹鼠嗰類補身預防

記得拎去屎坑倒左佢先有用

班垃圾藍絲信到十足架

新會然

唔係話反
人地講緊預防 即係食啲提高抵抗力既野
道理同一人一蘋果一樣 唔通又話2020年仲有人食蘋果醫病咩

醫百病

一碗水 煲埋 三碗水

然後倒撚左去

淨係聞啲蒸氣

祝愿大家平安 身体健康！

無病都強身

攞山埃毒死啲菌

唔係板藍根果子狸穿山甲熊掌咩

武漢肺炎同SARS喺個肺入面打大交

呢條袐方俾你咁推法。而家無啦。

神曲

#shitholeblesschina

金銀花+維他奶

得返 10 日, 仲欠 68,419...快啲簽.

使撚咩, 一樣催淚彈二噁英就搞撚掂啦...

臭撚到仆街 我老母成日燒
比我掉鳩晒

幫手傳啦

全支啪即好

好呀好呀

我內地親戚群都有流出類似post. 有一張係手寫藥方，台頭寫明新型冠狀病毒

差左個熊貓膽汁10毫升

點解右腳唔得

我都收到

今日巳死6件，預計明日應可多3件

THZ 好有用
啱啱CHECK完個醫生話我多左20年命

1mg都死